Megu Megu Fire!

9年前

中坑睇番以前嘅自己有咩感覺

好熱血

人地全心全意投入係一樣野度，唔係人人做到

佢哋應該要喺台上表演，台上啲女都係落返台下打氣啦

灰衫生左仔未

摩多！摩多！

綠衫長毛個樣仲毒過戰鬥哥

經典

想睇台上d女